唔好買愛心卷！

印象中一直都係搵譚詠麟拍廣告
要幫弱勢社群大把方法！

自推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

1

2

3

4

5